點睇呢一班人全部都係反警辱警？

豈有此理！呢班人公然反警辱警！